女朋友管得太嚴

一去做陪佢以外嘅事，佢就發好大脾氣
冇哂私人嘅空間
可以點做

分手

同朋友食飯都唔得？
有冇同佢傾過

柯屎都唔得?

你當係啦
咁可以點做

唔想呀
幾難先有個女朋友

明喎巴打 我同女朋友都一齊好耐 仲係咁 我係廢物

不過都係講返句 女死女還在

唔想分手 咁你唯有忍耐下啦

咁柯屎叫埋佢囉...

你想自己條女鬆啲

分享下？
有冇緩和到 定係一直係咁🤦🏻‍♂️

屌你

除非你成世忍到
如果唔係遲早都會分
咁不如早啲分
下個更可愛

對你女朋友好d 好女仔嚟 唔好分手呀 唔好放出嚟呀

好丫

無例子好難討論落去喎

即係假設我今晚去個fd度打機睇波，佢就會屌哂鬼咁
每次都係

分得手，真心

中出都慳番即飛

去幾耐/ 去到幾點先？

想解決個問題

佢憑咩屌你，你廢柴黎架？

過一晚夜 全撚部男仔都唔得呀

佢愛你

阻人痾屎猶如殺人父母 分得